其實香港地 有幾錢身家先叫財務自由？

要好舒服 唔洗做 做乜都得果種

2億

【立會要初選 「三不投」聯署】：

財富過億 有鋪/樓收租 完

如果你 d 錢係你自己一個人享受
就是財務自由了。

供完層樓（或者屋企人留左比你）
有被動收入

正常 10M usd

睇你"好舒服做乜都得" 去到咩地步啦
大劉個仔咁, 想食日本野就即刻CALL 20個model 上私人飛機飛過日本食
咁你要幾百億

如果只係每季去個旅行, 用最好品質既傢俱/電器
買下名牌但唔係不停追個種
咁5000萬左右資產就已經夠

被動收入30萬一個月

有公屋
公墓完
冇伴侶
冇家人

樓主係肥西陳怡打手

敬祝樓主死全家斷子絕孫不得好死

必定應驗

死藍絲，以為改個名就可以洗底？